千其唔好感冒藥加紅酒

上網睇到整唔死人既藥唔叫做「藥」，服食一定份量就可以bye Bye 人在外國，朋友話一次過食一盒就會死人，問過醫科朋友又話最多腎功能永久受損 睇報紙都係紅酒加感冒藥，點解？

利申：純學術討論，最憎人自殺